[I/A]Dragalia lost ～正評者得女 (73)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

4390249

正皮

モモ様要抽到菠菜

樓上抽菠菜

反彈))))))

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

最後冇人1001

首抽又分開左…

中級 龍化 971-4753
打10場

冇4頁巴又過一場

我仲有一個箱

中級 龍化 971-4753
打10場 -1

連登幻神過真龍數:2
四頁巴過真龍數:0

u open

是撚但啦冇人睇第一頁既

nga見到有人突滿真風龍

中級 龍化 連打五場
649-6752

3822905

516 8961 100秒龍化

雀屎巴

-2

係咪外掛

台狗真係信唔過
帶隻不死鳥入黎速刷

5924464

應唔應該突四把屬武好?
定留黎下一把

中級 龍化 速刷四場
603-1851

留黎下一把

9587316

3058119 100秒龍化

中級 龍化 821-3153
打3場

差一秒

6467397

慘

1556597

9907519182
我想要朋友可否add me

EX

3066295

thx 雞巴

好怕個死人bug啊

THX CARRY

thx

2499490

又有人斷

你的ID不正確

有冇巴打一齊練打真龍

99075191825
少咗隻5字

直接打走我不死鳥再殺死我

fast break

開始多試間走棧吓

快到

仲想唔想打？

4585479 繼續?

新手求 carry
Ex 龍化 24%

係咪打右手先？

點解仲會有人唔帶龍化禮裝
周邊論壇都周圍叫緊人用龍化

ok

見到你個名唔想入了

飛雲巴? 雞巴?

GAME名

咁我改名先

高級 龍化 130 5057 -1

白貓唔好玩

有冇人有興趣收 冇時間玩

叫 好玩 / 唔好玩 都有人唔 like

EX 1981394 龍化

我休息吓護肝先，多謝巴打

6059748 真

謝飛雲

晚安

1001

再開

10001

sorry 死左

2385593

lag?

7294310

-1

毅進星$100

3139398

無房

try again

我搵無房

Thanks!

有新資料

6734058

8172380

24%中級連刷
1186223

屌..等左咁耐先齊人 局住出去更新

謝謝大家

謝大家

想比人帶下

有冇連刷團 多毛呀我

有無巴打知點解我明明連helper 都set 埋都仲係得2815石

350 0425 ex 24%

0601375

16%打唔打得

有冇中級連刷?

唔知 你上網睇下 可能有改到

有真龍團嗎 飛巴 日文巴

你3點幾話開始刷

呢個問題而家先問

咁夜無好心人答你

EX 24%
828-3131

EX 24%
482-2334

Set完有冇係mission拎果300石先

打完 佢哋應該瞓咗

好心你就訓啦

有個活動10月31前先有送石
而家得咁多

有心玩去淘寶買個首抽 火短加火龍可以用好耐 早d開存埋石等下個池

佢3點幾講左話 零課
要自己刷

之後0刷出5星撚返我地

G持 下個活動應該暗有利 刷暗弓加暗龍

EX 24%
850-7644

24%EX
779-6984

拎哂所有，似無左個首次登入

係

頂你唔順

搵唔到/根本唔夠

你就打幾關啦

咁刷撚死人喎
淘個ac上路啦

我想要中東佬同尊呀
最憎狗女

我而家就係咁, 我見同正常唔同以為係我有咩地方出錯先問下

1523864 高龍快刷

用手機單刷 應該刷到過年都未刷到

無10抽卷？

好似冇

我而家用埋電腦

咁直接買返啲舊首抽罷啦
抽到下年
or等新活動

加油

直頭抽下個池啦
打左今個活動先仲好 有活動角送

有無巴打 過ex 不死 1732149

下年先玩 等破格限角

個餉咩雷電佢韶我連唔到上網, 唔通真係逼我買AC

棄驚了, 放俾你

5星水龍有兩條

原來淘個AC都咁煩

決定Sh石到聖誕 到時應該可以100抽

咁新年點算

40抽 1樣5星都無

有無夜Ex場

街場過左100秒
正

莉莉同水龍而家玩唔玩得過

而家有有無人已打完金銀銅章?

Ex 342-7299

刷到唔洗訓

聽日off 嘛，呢個點睇

暗弓暗龍buff左？

我主要係莉莉水龍，光槍 為主咁揀 但又有巴打話要新5星火角所以唔知點揀

光槍就算啦
光龍又未有+40％攻
加隻狗女同火角唔會仲好咩

我見好多ac都有2屬2龍＋光槍喎

是撚但啦
反正d卡咁撚易抽又唔係必需

幾次十抽都無5星可以點做

我係你就索性搵埋雷鳥 價錢應該差唔多

昨晚戰績

NICE

其實龍有計hp？

變左身果時條hp都有變，之前望好似得800幾900

之後變化可能越來越多

過幾日就齊裝可以試下打真龍

估有可能出雙屬角or怪

練幾十場推post

越嚟越快

下轉daoko pool
一想allin既時候睇睇bang!個mv
即刻忍住個衝動

暫時幾好
D新角無特別屈機
希望唔好太快打臉

呢個真

可唔可以唔好再迫害我

真係好煩
成日打完隻boss 出唔到獎勵畫面
下下要quit app

gbf 我玩過好短時間，只知好多角色

後其好似都冇搞雙屬班法

到時入到黎變咗你女神

今晚

2500+血火奶 無真農卡無5星屬武 有冇得一齊玩

有多屬怪
不過冇雙屬角

冰火龍

想知飛鼠巴你每日瞓幾多個鐘

你地成班都係
我湊仔都搞到我冇哂時間，農唔到

同日巴一樣唔瞓覺

其實好想瞓，今早又有野做

日巴又係 好似完全唔洗瞓咁

唔知今晚有冇得睇4頁巴爆機

放過我啦

狗女企定定出招技咁on9

講多d

終於有人講狗女

無卡點玩

用生命值硬接

出完技會硬直2秒扣龍條

3千血左右應該都得

所以最尾先出技會好啲，一出完就變返人

但好靚 拳拳到肉

補都補唔返

咁on9，同阿尼一樣

不過阿尼大力啲

攻速同萬聖龍差唔多快

昨晚見你用，普攻打幾多？

巴合招打真龍

一世唔洗過

活躍時間希望是白天中午後至晚間11點

第一項已經gun唔到

小學生

瘋狂狙擊4頁巴

唔記得lu
你twitch做咩無set save低啲直播?

迫害名單應該加埋我上去

屎忽痕走咗去試下食返次屁
第一下攻擊應該補得滿
掛住cap圖額外中多咗一下

算啦
我都係數學大師

有得set

我新仔，一星期前先開台

儀表版個度有
可以搵下

今晚話俾佢地知邊個先係大佬

真龍

有尊有火短 rich

支持4頁巴今晚一命爆機

今朝睇post好似見到你迫害我

我大約再一兩日就整好屬武
到時有沒人受火法玩

有尊有火短短有中東

Ex 龍化 888-4706

其實遠攻應該冇問題

火法BUFF中HP UP就正...容錯極大UP

正喎，可以試

係呢隻咩

火法招技唔係咩自調藥水?

4星新個隻

唔係拎錯風棍個隻就得啦

15%HP UP 成個QUEST計

見過街場日本仔4700 戰呢隻架

咁佢跳樓都唔掂

仲慘過投資暗弓

4星個隻啦
3星個隻應該變單機

睇下先

0環架

我未到升錯人咁on9
但我升錯左把武器

街場EX真係好撚多ON9

本來想升咩

之前突緊魔杖 太眼訓升左把法杖食左粒沙

瘋狂刷風遺高

其實大家有無買聖城嘅龍族工匠？

最少買多2隻

買哂

隻火法加血 又加其他野，好正

GAMBIT

要抽BUFF

why

火劍/刀 材料

買返先
而家起到300幾
全部建築都十個八個鐘 起得好慢

罪歌大佬玩呢隻game都重課?

嘩
仲要有兩隻食第一招都唔死
到底課幾多先咁硬

686-1501 ex 24% hand

佢係課金巨頭黎

畫師既錯

衫明明就綠既

無真龍卡都頂到

紅帽

幾隻滿突不死了掛

綠帽FAIL

唔通遲下出隻風屬特別版

之後拎返火杖

係都火天材出先

天才....

好缺銀章

TYPO

任刷架喎
你開場我入嚟刷

人人都心想事成

join

好悶 想4

最尾先搞
金銅都未打完

唔駛返工?

今日瞓醫院

琴晚同4頁玩到入院

叫左你唔好打咁多丁
.
無事嘛?

比人雞女女女?

屌你

唔怪得知琴晚唔見左人

最衰都係你

hate巴
真龍

NICE

轉ICON先

hater嫩穴 可能真係琴晚太大力

下次落多D ky

塞左D咩入去?

狗女

發現真龍個BUG多數係中係企係條龍附近就會出現

尋晚hater話唔夠刺激
我就塞左支水樽落去

下次到我塞你

GK定Pvc黎

我鍾意龍絆既短裙裝多D

我頂住,你先走

邊度買

pvc

你老味講狗女你唔影龍影角?

一早扑左

我都想知

雞

大骴..正

你唔要
大把人要

支持

呢隻雞被自己屌呀

點比自己屌

係咪舊野黎 月中去日本睇下有無2手先

佢自己隻狗

幫手帶隻返黎

可能會比日本仔丁過

箱起佢

記住用買紫光燈照照先

點解明明都係gbf角 但放係第二隻驚到又咁多人鐘龍

因為gbf有其他角更加好J

真

因為無玩GBF

玩啦

類似係咁

沙田有咩好食

本身有火短, 琴日抽到中東佬
升邊隻好D
剩係夠料整一把5星屬武

準備去IFC不了

大快活 吉野家 KFC

馬會隔離間車仔麵

輸左好多咩

nam la

輸左4成

用個6成返個雙倍

Easy 啦，追！

要過數先有錢溝 夾爆左

銅章打邊關最多?

初級團戰

單人BOSS呀ON99

自己開場會係團體戰多啲

冷靜D

我都記得初級好似係多啲

佢無狗女 火角 莉莉 水龍同雷鳥呢個組合

活動火短 1207攻 30環
配新火龍有冇可能過到100秒成就？

配幻神就過硬

小弟無知 乜係幻神

是但都過到

我kekeke打街場 唔係100秒場 都過到

飛鼠 日文 小心 飛雲

1000攻都得啦

我打極都過唔到

搵 飛鼠 日文 小心 飛雲

原來咁岩係放波波個下break隻boss
佢照樣會放波波 你鎖定唔到佢但係埋身打佢會照扣血

係, 所以10秒就可以完中級場

白色個位真係似日文巴，玩補

狗女呀 狗女呀

岩岩唔小心過左 應該係街場太廢
響kekeke隨便入就過

首10拎左火短仲唔滿足
用埋11單抽+2張10連劵

乜柒都無

又扑一件

都唔知你做咩

嚟我屋企好唔好

畫到好似有肚腩咁

利申我屌

戴住手套幫你打飛機

都要抽到先

點解狗女係到會紅到咁

你唔明架啦
你GAY

gay test +ve

因為佢地未見識過gbf啲女

遲啲出其他女佢地係唔係會j出血

出囉，同你接收哂佢地

驚你地會死

過左黎龍絆會7化

好想要

平嘅

中看不中用

好好用

屁股也行

好想渣

你rich kid 邊夠你玩

gbf最吸引我個位係阿伯變幼女

你爆體呀

正 不過見到你部機57%就想充電

夠啦,幾錢先

咩黎? 水刀呀伯?

頂 搞左成半個月仲未課到金
有無巴打試過 取消極都取消唔到

又炒，我要加攻龍呀

大名鼎鼎嘅カロオストロ都唔識
我最鐘意嘅女女(?)

有冇邊過kill app?

260人仔掛

270$ 抵啦

咁貴嘅

有呀 佢叫我結束購買手續 我禁左個制話取消左 再kill app
重登左之後都係一樣買唔到
已經同客服糾纏左半個月

講下價先，呢個應該值幾多到

今期抵到爛
首抽難刷左 廿抽都冇
之前30抽

如果好似佢咁嘅女朋友就好

唔好買住
幫你搵下

我大你隻5星角先200

鍾意獸耳多啲

之前2人2龍都係100蚊

你唔識玩

淨係鐘意乳牛

玩你嘅公子連結啦

呢個200咁正

カリオストロ都可以加獸耳啦

暗弓暗龍 爆機號

訓教就有

所有大波都唔中
不了

有冇啲比觸手纏住嘅角

轉機啦

屌加左價
350

因為你係辣殺LLC

好似冇
唔知BBA算唔算

因為有暗弓暗龍

點解咁正都冇人畫
觸手世界級呀

5龍3角,,,,,比佢啦

你350一PACK都課唔到?

公子

正宗臭G

imas畫風不了

啲觸手識溶衫就好啦

[img]pic:impicture|ID?filepath=C%3A%5CUsers%5CDireWolfMisShadowCat%5CAppData%5CRoaming%5CAliWangWang%5CIMSDKData%5Cmedia%5Cimage%5C65%5C65e1a42d8474de2adafdf65818839368.jpg&fileMD5=65e1a42d8474de2adafdf65818839368&filetype=jpg[/img]

220

轟呀自己諗

DAYOFF出去鬆下

丫..我屌

220

去邪骨?

比大力金剛

拆骨咁拆

hk?

樓下行多幾條街

火水5星配龍加火龍配4星新火法

自己諗

再唔開就聖誕

仲以為自己講到250人仔好醒

要呢個！ 係邊間！

聖誕課金當聖誕禮物

抽到就好笑

睇埋呢個先

呢個未問

但好似重好...

呢個
我都去重生了

平既話我都要重生啦,唔好同我搶

但呢個無水角？

水角易有,勁龍難求啊CHING
你睇我3隻老夫3隻暗龍

突滿去新世界

咁撚歐

未聖誕都抽唔到了

百貨應百客
無風法+風龍, 唔玩

課個5星劵自己抽

260ONLY

食屎啦,咩都冇整係得D垃圾龍
我同D龍同你換角

無啦

比我買左

巴打建議唔好用呢間
呢間雖然標哂價
但係最貴
有間冇標價，你要自己同佢講要咩佢再幫你睇有咩號，果間平一半有多

利申:上個月買過個號lily + 4利維坦都係60人仔

我都冇水5星

日遊小鋪

岩就自己買

龍我得5星暗龍 冇暗弓呀

暗龍至少普攻正常五星火力
老夫打緊四星火力阿

一人一信救救老夫

之前買左個1人+1龍 $10蚊咋

除左乖孫

無人救到老夫

廢老嚟

不過佢比百度網盤我睇,要一張張自己禁入去睇圖

唔係之前買左水槍風法
呢個雙火水龍我又買架喇

火狗仲低啦

老夫老啦
乖, 自己打返
唔好叫老夫出黎幫你打
腰都斷啊大佬

果隻當分身咪得

係買買再多D角龍啦
2-3隻邊夠玩

屌我個主號光斧+貞德買左$110

想問下應該升左火短先定中東佬先? 冇乜資源升晒2隻

咁多分身做咩

一隻都話用體既開場..比正身用骨灰

巴打買左220個個？

無買

之前買過其他了

四隻分身 用四肢玩就可以自給自足

低過火狗

你鍾意男定女

自己摸索啦 幫你玩埋好冇

中東

問下呢條先

買！買！買！

ban晒你班fun son狗

呢個唔錯

終於刷完3000金

終於解完每日任

ex龍化解稱號 460-6455

每日都打3000金

我解得好辛苦架 激動到即刻上黎分享喜悅

大神carry小妹

開我260...蝗仔

99075191825
我想要朋友可否add me

可以幫你過成長關初級

小妹想扑野可唔可以幫幫我

寶寶太廢唔敢搵人ADD

寶寶
我都好廢

D職業建築係咪痴撚線⋯40個章升一級⋯一場超級得4個
屬性建築都話有event 幫手拎下素材

高級每日3箱

16 級喇？有成30 級，之後60 章一次

最後240應該都ok啦..?

打到嘔 想轉下打其他超級 弓 劍都用紅章 用翼搵場又搵到2046

ex龍化解稱號 181-9115

有個方法輕鬆換章

我金銀章刷滿,銅章600

今次活動好輕鬆

260無錯呀

我一星期前買..佢重有多兩龍

加60蚊姐

OK啦

升到4星屬武 用一粒月光晶
再分解佢 咁就有100銀章

開心share
希望唔係500鑽買2倍

5973146 求大腿

係白鋼
同埋得50

........認真?

的確可以咁做

又暫時未缺金銀銅 係顏色短缺

呢度得我未打贏真龍

點跟

新手買都買有進度帳號，而家買初始根本追唔切活動
唯一風險係香港賣家可能會搞你帳號

唔驚既推薦去旋轉乜乜搵，300蚊大把選擇

利申：廣告

呢個都要

仲有9個字
我要隻狗服侍我

賣AC有3粒武器突破石
5星2階突1 仲有3把1階100LV
TG ME

8679150 24%龍化 右手

今日買3條體都打唔曬400粒魔獸角,依家差佢就上屬武了

PMED

萬巴攸乜嗡快棄

做乜咁快棄

可唔可以分享一下配置

假膠FEEL

留tg比小妹cow

唔係我嚟
不過有打龍片
同埋淨係升咗兩下ex

咁癲

證明隻驚技術最重要
btw 可能4突龍 武

張圖重點係兩隻火尊

隻兔仔肯定係入黎訓

係 打完仲有2分鐘
最緊要係大腿

媽呀 終於拎到金章喇

應該同某條片個天才火短一樣
無打過隻王, 全程食花生

打完仲有2分鐘係撞到12萬攻果件外掛啦

有無片?

冇龍冇武
你講咩都得架啦

12 萬攻，一開始放完個屁就完左

其中一個尊係火紋谷可以抱

見到條龍扣得咁快就知係假
睇過正常人打就知乜事

4個4突龍做唔做到呢個效果?

幻神2700攻尊都要打剩15秒
佢地剩2分鐘仲要全程唔變龍?

留名睇鎖ac

佢個OVERDRIVE會唔會扣得太快?

冇火女扣防都咁快

唔洗諗啦
肯定有個用外掛
你自己去睇下正式打既片就知

睇怕又係用埋D 5倍攻擊力MOD

自己打過就知
根本痴線血量

有1個尊幾刀砍死左中間隻石像

汝之勇氣，吾以力量試之！

屌 原來係外掛

od 隻奶儲都冇儲過力

求帶ex -3

我就唔信可以打得爆

呢條友
我都撞過打高級定EX唔記得,10秒就砍到BOSS break左

龜.apk

老任又唔BAN其他3個,有冇人開外掛帶我過

CY先岩

我感覺到啦
係狗既味道

日本仔有冇玩外掛

仲有2分鐘又有150眼淚

狗屎都冇呀

每月課既包 抵唔抵課？
為左1粒金剛晶去突1次條龍？

仲有2000石

差一隻就抵

如果你係諗住課金既話,點都係考慮果d每月包先,至少有送野

凸菠菜

有 但係比人知道都唔洗再上水

正常發揮

鳥人也行

個frd 3抽中尊 我3抽9星

依家有2隻,今晚決定雙飛

我feel到啦我feel到啦
係中東佬既咖哩薄餅味
仲有啲鳩臭味添

搞掂已拎

攞咗兩星期

會唔會係打錢都用外掛

協力入去有稀有怪都唔打

掂都唔掂下

新手繼續低能問題，
係咪打爆哂啲綠波，果下龍捲風紫圈都一定要硬食？
咁打爆啲波既用意係佢果下龍捲風無咁痛？

BTW我正皮咗，終於中咗

玩到百幾Lv咁勤力都用外掛

有冇人組隊輪女女女風帝刷石板 無街場呀
以示誠意風開先

屌你咩 開po嗰個都唔中

升LV快幾倍 所以唔駛好耐

上個Po無正枝，屌一出波菜冬

隻中東佬拎黎試打帝超,又真係勁喎,招炎刃如果上到5,招1技扣差唔多成萬

對唔字日文名

已經唔知第幾條

其實我打到

都話信我

寶寶D包變返草未

我信啊
所以我先追

岩岩 dl 左隻game
新入坑
想問下黎緊event 要刷咩屬性開局？？

好似而家event風龍就黎完？？

唔知,我習慣留返100條係度備用

咁究竟火短定中東?

我重係123包...

招1技儲得好快,一疊滿左個輸出唔講得笑

Show Blocked User - 非洲中庸小丑

琴日先開

咩就快完
腦呢

每餵一次就會變一次包

10/31(三) 14:00(UTC+8) ～ 11/12(一) 13:59(UTC+8)
打少一個活動拎少好多野

配同隊回抽EX 同回技禮裝

入場滿技.都話左AD CASTER黎

叫我同尊同火短短比平A

不了

首抽都刷你幾日啦
佢無錯喎

咁佢個名又改得幾好

oh 咁即係我要刷 火屬 優先？

之前有巴打講過 12月光屬event, 11月我唔記得左

未出咩都唔係真

清又突破盲點

就咁睇,打真龍好可能會勁過火短....
但我火短已經升左50環同埋把5星短刀已經升左上2階3突

洗埋個頭先

真風龍 3分9秒開埋po

咁都要block

長駐老屎忽大曬

2技 防UP..有D在意

佢唔用腦既自由

我又點解唔扑得

你想答都係你自由

都係個句.咩風氣

150抽出兩次五星龍都唔係狗女 up撚左去邊

而家火主場 打風屬
個pool又pick up火角+火龍
刷火屬係易少少

之後出咩活動都係暫時鳩估，官方未有資料/未有解包

最快起手方法:淘寶，上面好似有個巴打都刷到頂唔順去買首抽

準備上火短50環比你地講一講...

成個POST推住都好似做緊傻人Q&A咁就好好?

家陣真係痴線

唔係刷活動既連房都搵唔到

得骨灰無所用

問下野又唔係曬命
我覺得佢又無惡意既

新手問下問題姐

已經濕左
47環中

過唔過日任呀 輪住開

算啦,隻火短已經升完,依家諗乜都無用,的起心肝照用算

我而加就係2隻40環 準備上其中一隻+整5星武 點簡好?

咁你答左人未

如果唔係外貌協會既話
我建議中東佬可以一戰

G持

我簡中東佬

中東劍立教

比你地話外掛果個尊: 笑死 我是2p尊 石像那邊看清楚 兩條龍上下方一起開技能龍連石像打 不要自己菜就說掛

屌 又中卡 reset 左

EX自己覺得火短好用D 所以升火短
下隻升LILY
其餘(自己現有)覺得可以上環不過唔洗升EX
抽唔到中東佬 唔洗煩
5星武就睇下你想玩邊隻多

自己試下打就知啦
佢2隻2800尊+2600短,打個速度快成咁有無可能?

中左4星攻擊光龍
我光斧bb又可以出黎打

收返埋你隻angry bird啦, 無人要呀

喧唔開POST出埋機體相?

唔準迫害
俾光斧都唔俾光槍

出咗

好似冇追一陣po又有花生食

我哋之前最快都係出石頭人先break到
仲要大家都係不停儲力先得
睇條片真係睇唔出有咩可能打OD咁快

可能佢哋運氣好下下爆擊

你見佢無開其他人傷都知咩事

感謝🙏🏿

凸石換材料大法

DLLM

人用架?

比醫生肛探好唔好玩

唔洗周圍打材料
變咗淨係打錢就得

但..

450萬

無野好講
月包粒石必課

貧窮限制我的想像力

啱啱睇完套垃圾電影

超超超級刷錢關都搞唔掂

450萬VS 4粒突石...

咁唔浪費體農素材啦

出超金

4巴一組輪佢 用骨灰

留骨灰同課大馬士突石

典解我睇唔明，係咪即係求其升盡一把5* 3階屬武再突盡把野，
之後再拆左去就會有凸材料做多把5* 3階？

有罵戰

我都想睇全隊傷害值
打出黎係點
學下野

外掛肯定

我都唔明做乜鳩
用4大馬士 450萬
換材料
課長都做唔到

最多做到同屬 劍轉刀,魔轉法,斧轉槍

唔同屬要再打金章

但450萬加4黑鋼

但係會唔會有多餘資源做多把同屬出黎先？
無既話其實都係多舊魚

條片連隊友名都冇

屌，原來30石係會抽到5星角架

但點解唔俾狗女我，俾隻厹叔我托咩

你走先,我幫你頂住

(show blocked user - 逼爆列車)

等睇封哂4個

開POST鳩叫

好難講 個12萬戰都生存都咁耐

俾下面啦巴打，課左千鳩幾銀，開ser除首抽外第一隻5星炸

咁多人護航

呢到幾個巴打都課左幾萬你千鳩幾銀就收皮啦

台仔不嬲唔撚用腦

認同

你睇下hater巴先
昨日2千都全炒

希望有巴打幫手解答，謝謝

佢地未打過唔會知情況

而家到廢課俾人逼害

Thanks

咁明顯既野都要問 用下腦啦

this post is so fuckin 酸, 曬命死全家

其實我 copy and paste 咋

係另外條19巴打 意爲真扑

無計呀，忙到都係尋日先睇完個活動故仔，
打咗幾場啲人全部好快手咁打爆啲綠波，
測試唔到綠波既用意；
原本好似以為上次隻火山龜咁，
打爆啲火山就無事

抽咗成個月30石都未撚見過5星

我一向最敬重Hater巴

佢淨係準自己曬命 其他人就扑

Btw隻活動風龍…都係雞肋咁款
好似仲慘過上次隻佩勒

獻上你的菊花，佢會收到你既敬重

一抽入魂

我尋日2下單抽出2隻5星龍都唔講出黎啦 中1隻5星有咩好講

比補師用都OK

退款棄坑
屌你老母

順便過擋gbf

等軌跡

支持脫離苦海 唔挽留了

呢個不嬲中唔到嘅惡哂

我記得你有講wor ching

我都記得 一條火一條水

不如算啦，搞返個中唔到狗女揮手區好過啦

有無可能8%都未撚中5星

好似貼埋圖

屌 比人J擊

護符等緊你

咩黎?

等PSO(偽FGO )

我都唔介意了
純粹抽左好多下真係好灰

你玩緊嘅係cy驚嘅遊戲

Btw，
依到大量巴打都係輕鬆鳩Up，唔使咁認真

英雄傳說 星之軌跡
有玩過軌跡系列既多數都會鍾意

咩玩法 想gun

呢度得D GAY佬係真

英雄傳說 星之軌跡好似大陸野黎...

岩岩討論台仔真風龍果個POST都幾好笑,
一個話係外掛叫人拍片+開傷害
另一個就話拍片會比人知佢玩尊既技巧

台仔營運? 不了

兩邊都唔知做咩

依句都係真

發現自己五屬都有五星角
但好似好多都係雞肋咁

火短
水槍
光奶
暗弓

好彩我唔係4機佬

你走先,我再幫你頂住

明明你琴晚先話小妹好緊好好屌

假既呢句

準備單機

感覺依隻風雞難打過上次隻火龜好多

扶他出沒

你同嗰啲食完催情朱古力互含口爆埋
都耍利申非gay既人有咩分別

新手發覺隻game都幾食電

易好多
有返正常練度就贏到
龍化就贏

一樣咁易打

咁撚慘block乜鳩呀 又唔係狗女

打爆完隻手全程單點個moon中間

光度較細啲

除咗隻右手難追啲之外有咩難咗?

隻龜中後期興起24％之後都易打左好多

睇嚟要慢慢摸熟，
等自己有信心高級唔送死先再叫巴打們幫手打EX

右手易追過上次條尾啦

上次手殘賣走咗兩張龍化Up8%卡

今次賤貨都係任抽架喎

今次打返戰幣鳩抽都一大堆

抵你比人block!
水槍 火短 火刀 風法 暗弓
利維坦 利維坦 利維坦 貞德

有尊都有得入下真龍
得火短都係收返埋先

屌中左守門員

嘩屌 識玩

聖誕出暗法 要打薑餅人章換材料

梳 影到睇唔到
果張係中東佬張符

三隻利維坦之後黑到依家，on99

已經有流出？

屌你 放閃

仲有成個月喎

過往慣例,
個節日未到,活動就完

暗弓主場
我已經準備好

隻暗法限角黎 帶住聖誕老人帽
唔好問我點解知 我同老任好熟 由細玩到大

要曬就堂堂正正咁曬 係呀我就係要曬盲你班撚樣 吹咩 大不了咪單機囉
最撚憎d撚屌想曬又怕俾人扑 遮遮掩掩咁又要做雞又要攞貞節牌坊
我就算自己100抽零五星都睇你唔起

想棄驚

好似仲有隻40%HP龍
暗龍表示 仲唔係我出頭天

ban

點解我搵唔到呢個表情包嘅？？有冇大佬知？？

仲差一隻暗龍

睇黎用外掛打真風龍仲要拍片其中一個係香港人黎
繼續食花生先

去設定,個人資訊
有個貼圖,搵下
無放入去,自己放返

人地唔拍片因為驚比我地睇到佢隻尊既技術

睇到有人話傷害不夠見意去沖錢
2800火刀都差唔多係頂 仲可以沖啲咩

充錢買掛

閃撚到我眼痛都未見到隻野係咩

#790 睇完就知我幾橙

班友當人傻先既好笑
就算無打過,睇人直播打都知乜事啦

等我仲開心咗一秒以為唔洗升ex技

仲靚過我個帳

突石突左佢啦 你將擁有全世界

大
爆
死

垃
驚
唔
撚
柒
玩

邊到有得買外掛？
我想買 要有得斬隊友

我地4個都突爆龍，屬武，建築都升

我地最快剩15妙，就算再完美加多10妙呢

班外掛重on99

屌
你
老
母
c
y

唔
撚
玩

貧窮限制了你的想像力

我想試下一秒 秒真龍

已經計埋粒石

人地有神尊技巧,你有咩?

傷害不夠去充錢呀

恭喜你
下個月再課一粒就可以爆機

我都想要個踢隊友外掛

上次老任隻FEH對外掛無晒符,
cygame加油啊

出咗個終章又唔俾人入

屌，大陸野真係好煩，我唔記得個支付密碼要reset 搞撚到而家都未得

上次火活動都係咁
等最尾完活動先入到

曲線曬石，我對眼

巴哈已經講到活動4星兔勁過火短
.gun

台仔講野都信?

唔該晒，巴打

講個笑話
巴哈

買首抽？

人地2800攻,幻神你地又2800攻
佢地打快你2分鐘,係咪應該反省下

依家入EX場有咩條件 活動卡 24龍化 要幾攻?

都係抽唔到天才公廁火女嘅可憐蟲講

係咪得返我仲未打夠金章

巴哈話 光槍補可以取代光奶

我得1000

火短我拎黎AUTO光遺都死

1000 too

1000 tooo

光斧打咩關都唔識死添

宜家風向係兔短勁過火短?

金章易丫 但銅銀有排打

風向係傷害不夠就充錢

咁都有位入隻angry bird

-50

咁都有位入

有冇人幫手打EX

打完銅銀 差1500金完工

4星兔剋自然種族25%, 但都唔知有咩係自然種族, 真風龍lol?

龍係龍族

邪零： 1 分前
火兔爆擊8% 天才ex技已經=8%

巴哈吹到咁已經跟唔上了

磨菇
錢關嗰隻亂入

15hit先有既爆機已神化
隻兔冇防暈
10hit都難

天才仲要全體

有特效係紅邊黑花好易認

search "Physian"

搞咁耐呀轟巴

叫人留帳

我唔記得支付密碼要我比身份證，直接dele app

原來初頭等片頭既時間仲耐過打

求其係kekeke開一場就拎左100秒
三冠都未拎

.GUN

點解咁多on9仔係巴哈

好似特產黎

真心跟唔上巴哈
時代變得太快

有人一講到叫佢地開全體傷害拍多條
佢地就話點解要拍俾你睇

清左個7.5
得張中東佬符

講緊咩?

好野黎
收埋佢

已經有2張

唔好問我課左幾多

中多3張

課左幾多?

點解break撚左隻王仲識飛起開技
點解佢飛起左仲打到佢...

唔好問點解
盡情咁打

我個心態由 追中東佬 -> 求其一隻五星角 -> 清走個機率

我已經準備好清算名單一個個report係地班bug狗

老實講,張中東符我都想中,好勁

近戰停哂手
啲遠攻AI起勢咁射佢...

你已經成功成為合格既玩家

有咩勁
儲技5%?

賣左佢

中東佬用番主角卡
成日都有str doublebuff

會盡快有得賣

加油，我抽左6張中東卡先出中東佬

到底點樣先有1800血,50環尊0突火龍都係得1300血,就算多張真龍符都唔夠,你地火建刀建幾多lv

D卡真係唔知有咩用..活動有活動卡,真龍有真龍卡
D普通卡拎黎打成長之路

火30,30,刀18,18

.gun

升刀建要水章,到底邊個諗出黎

一樣
依家差章同錢

ex 龍化 8931798 隨便打

呢個真係癡撚線
風屬難民 下次活動唔知點算

0突火龍你要5星屬武

刀都有水刀嘅....

要唔要突武
唔想課鋼

已經2階滿突,差石板,但條血諗極都唔岩數

屬武.血都會乘1.5

街場d火短好伏

咩街場?

水超

會 中過兩次光槍變左6000 露

已經升緊武藏黎打

打算用補師入場

我係火龜活動已經密密準備緊武藏

100秒場：ng

我得火奶
根本入唔到,俾d怪砍一下扣300血

練隻光暗入場混啦

打緊風龍

咁我寧願升隻武藏玩下好過

我冇光補死都要隻萬聖嚟用
之前用緊力架

真龍 可能我黑仔啦

見有巴打追中東佬，勁咩？

Nigga 嚟喎

年少無知練咗風弓

我話勁你係咪追

我重成日撞到D3千幾4千戰力嘅人係度霸位

話曬都最強弓手
俾d面好喎

最強弓手唔係4星毒弓咩?

好多, 其他人NG佢
瀨死唔走果下先最好野

有望挑戰7.5

係喎,,唔記得左風屬仲有隻力架

想追狗女

真龍街場大把人想俾carry，其實夠戰力冇問題

又冇卡，又冇裝，又唔走

我換隻水3星立即開場

5星 有愛

累鬥累

5星埋教官
好後悔

飛巴曲線想講3叔都夠做

我已經8%

岩岩一抽中左重複既符
reset左

我以後都唔單抽

成日唔知覺唔覺4上5好 唔知覺邊隻又覺得4升5招EX技都係低人地一下
拎黎升環又係唔知升邊隻好

又炒咗廿連 唔課落呢個pool了

會爆炸

自從知道D EX技咁撚貴後就唔敢諗4升5了

下個po張光斧圖

一早叫左唔好咁做

乜都還番晒

我唔鍾意用銀框所以升
整5+0都唔整4+10

2條5龍都歪撚左 屌

升斧要風章
但我連真風龍卡都未夠換呀屌佢老味

8.5% 都唔知要點先中到

第1日更新用佢10抽中左狗女

願君開卡

老夫
暗龍
貞德？

真龍

今晚早啲？

@日文巴，小心，飛雲，4葉

重有冇其他巴打齊裝可加入？

5+0 4+10???

用咗4500免費石先中到

我幾時都得

FEH術語
大家都是任豚

120連乜都冇

貞德

想問火奶最低要求HP係幾多?

80連得張王冠

2700攻 尊 有卡
街場最多試過打剩20%
求carry

希望下個活動出風力架 咁就可以sh

我通常都要十一點

2300＋

唔貪心
符都好了

今晚得？

有4粒石仔可以突滿一條龍,舊火龍定狗女

我feel到你3虹incoming

等100%

可能有120

無晒人一齊迫害光斧

我都要晏少少

睇h漫打下丁算

咁我剩係差張卡
45環+突滿不死鳥+4星屬武

要問下雞巴，佢有用狗女

我用阿尼打普攻4000-5000到

幾點？

好想join 但最快都要下星期

腐皮我又好，單機又好我點都要迫害光斧

十一點左右

想打真龍 火女最小要幾多血同攻

仲差把武

就黎可以開兩抬打

火短 1700血，2200攻

最好2500攻上

我個隻未突滿又未升滿
其實差唔多,睇卡面啦
狗女有減防減攻一屠

就快得

我個隻未突滿又未升滿
其實差唔多,睇卡面啦
狗女有減防減攻一層

打緊魔獸角,剩係差200隻角同20個火帝金章就整到5星屬武

有燒傷
唔知佢抗唔抗

單抽中5星本來好興奮
點知重覆

反而係想睇佢普攻打幾多
咁耐都無人拍食評片

火龍幾突

想打邊隻?真風龍?要打到咁上下先拍到
街場打咗咁耐都未試過去到變龍位

未突滿點敢拎出嚟

用3隻4星角加尊都打淨成分鐘

見人放ac，玩到7x乜撚都冇，慘到

突爆左,唔係突爆無5星屬武係上唔到2千攻的

唔洗真風龍,打呢次個EX望下都OK

4*火法

已升火法45環
不過四星屬武得唔得

火超連6場
4964922

想問下你地係會單抽定係10抽架? 30連抽左乜都唔中好灰

火法好撚好用
升左五星